[IOS/AN] 遊戲王Duel Links (91) 五大訴求缺一不可

—————————————————————

官網：

Download Links：
IOS：
Android：
Steam：

—————————————————————

實用網站：
英文攻略網：
日文攻略網：
台灣攻略網：

以上網站內容只供參考、不代表Lihkg的立場

—————————————————————

目前主流：

以上內容只供參考、不代表Lihkg的立場

最新box :

—————————————————————

新手常見問題：

Q1：洗唔洗刷首抽？
A1：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。唔同deck有唔同首抽玩法
For example:
墮天使：可以先係Valhalla Calling 刷出一張key card -墮天使的放逐。之後，再講慢慢儲其他Key cards。

詳細情形可以留言問下一眾巴打

Q2：遊戲王點玩架？
Q2：官方公式規則書
其實玩玩下就識

Q3：新手抽邊個卡包好？
A3：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。

Q4：幾時reset 卡盒？
A4：抽完你自己的目標卡之後就可以即刻Reset。

Q5：咩嘢係黃金包？
A5：過往卡包的汎用卡合集的卡包，必定會出現UR/ SR。期間限定出現。用免費石會有limit 次數 (6-10)。個人強烈不建議抽。
如果真的需要之前的卡包的卡，可以等最新型的優惠活動：卡包半價 。(10/25/2019 第一次開始，第一彈到第七彈大細卡包）
可以用比黃金包更少價錢得到想要的卡。

Q6：咩嘢係計數物陷阱？
A6：其實是反制陷阱的意思。有部份中文翻譯極度奇怪，有唔明的地方可以上黎問各位巴打。

Q7：點解duel links 無xyz, Pendulum 同Link架？
A7：Duel links 暫時開放到5ds，所以最新的召喚法是同步召喚。

Q8：點解我無GX, 5ds 同 Dsod 世界架？
A8：開新世界是取決你DM(初始)世界的Lv。基本上DM世界升到十級就可以開齊現有的GX, 5ds同Dsod。

Q9：點解d角色的Level 上限唔一樣架？
A9：角色的Level是取決於唔同的世界。DM同GX人物目前最高是45lv，5ds是35lv，而Dsod是30lv。

Q10：點樣可以得到石頭抽卡呀？
A10：
1. 營運贈送（如：活動紀念，開新卡包⋯etc）
2. 升級世界
3. 升級人物
4. 參加活動
5. 參加階段決鬥（其他tcg game的天梯）
6. 每隔一段時間觸碰畫面內的設施可獲得數量1/3/5顆的石頭 （傳送門：噴水池、對戰競技場：街燈、商場：商店上方、決鬥專區：垃圾桶）
7. 決鬥專區的街頭決鬥重溫，每日一次，可以獲得5石

此外，角色持有石頭的數量的上限是9999。到達上限後獲得的石頭會自動傳送到贈禮盒，贈禮盒內的石頭最多只可存放30日，逾期就會自動消失！

Q11：點樣可以得到角色技能呀？
A11：
1. 提升角色等級
2. 完成成就任務
3. 活動贈送
4. 和傳奇決鬥者決鬥後隨機掉落
5. 階段決鬥 決鬥後隨機掉落
6. 使用技能抽籤和一部份道具與交易商隨機交換

Q12：點解要提升決鬥評分呀
A12：每場決鬥的決鬥評分會影響掉落物品的數量，每1000分會掉落一個物品，一場決鬥的掉落上限是八個物品
影響決鬥評分的項目可以參考：
一般而言，刷分卡組可以參考巴哈此篇的PvE部份 ： （其他部份有些內容比較過時）

由於不同活動敵人的卡組也不同，刷分卡組以屆時活動出現後的情況為準。

Q13：點解有d卡片票卷有藍眼白龍封面嘅？
A13：有藍眼白龍封面嘅卡片票卷是Dream ticket。和一般卡片票卷最大的分別是Dream ticket可以換取卡包和SD的卡片 （一般卡片票卷只能換取活動卡片）
只會在營運有特別紀念活動時贈送，可以換到指定卡片上市時間前的所有該稀有度的卡片。
目前可以得到的分別是2UR dream tickets, 1SR ticket。
2週年UR dream ticket可以換取GAIA GENESIS和此卡包之前所有卡包和活動的UR卡
2週年SR dream ticket可以換取GAIA GENESIS和此卡包之前所有卡包和活動的SR卡
DSOD dream ticket可以換取GUARDIANS OF ROCK和此卡包之前所有卡包和活動的UR卡

—————————————————————

連登盃

第一屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)
—————————————————————

日常

主流唔見左雀仔既

後攻王

冇靈獸

水機下版又繼續勁

下個月有得unlock DSOD Joey

btw 新包真係有雷龍 雖然估中係冇撚用嘅雷劫
psy又真係中雖然冇出最有用果張
支槍又要抽兩三張
閃光龍1
假冥府2
異女1-2
其他收皮

想問下電子龍張負載融合
係咪唔似電流咁有誓約限制?
即係我場上啲怪打晒再出負載都可以繼續打?

雷龍得番3張卡 (唔計超量嗰張)
應該最多出雷神龍同融合 出埋超雷龍唔得掂

PSY張骨架王 應該都冇咁快出住

聖遺物可惜冇出埋鐮刀
不過支槍都夠影響哂成個meta

幾時會再搞連登盃

我以為遊戲tim

異女而家都冇用啦

解下d煩膠水召ok架
不過自閉又多張卡用

係 打哂再開都打得

星火巴好耐冇見
咁睇黎電子龍OTK叫有得玩下

其實先攻都唔差(有專用陷嘅話)
毒風+是但一張bf
出黑鷹+淚雨/黑鷹+隱簑+毒風

會唔會一坑就bye

假冥府即係邊張?
悲槍魔?

Btw, 星火巴終於上水
星火巴命中率咁高
應該比我更似係K社員工

其實傳說個pool大左 對上王連勝來講係易左

明明已經係退休mode 都上到王

btw 不知火幾岩自己打法

但佢又迫人打多個傳4傳5

係冇真冥府 用住先 放到好多otk

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

條自閉狗冇加拿大冇坑，學咩人玩自閉

不死龍果嘢撳錯 好彩叫唔到骨豬

場地傳送！！！破產都要3！

場地撚

呀屌 被fd fake咗 個盒係01
自膠10下

即係冇？

開心咗幾秒

話時話 黃金包新mini box都未出

冇 我錯 冇fact checked 太high即po

P圖黎 加上 3都未出 邊會咁快4

痴線 而家k社出卡好似太監咁 點會出場傳...

抽呢包好過

清 流野黎

沈巴都fake左好多人

my fault

新pack一出 張手坑係咪會收好多而家meta deck皮

得墮天冇影響
上得meta既 好多都係靠除外牌

會唔會有新deck收到墮天皮？

等神人發掘/K社砍技

怪效同魔法效都counter到
好難

唔劈多刀，應該無可能，墮天有位落卡去全方位反擊各個牌組

一解返限係連召喚師都冇符嘅deck
唯一counter係暗吸收魔鏡掛

永續墮天

有玩融合...一次你就防到兩次就無用

唔係話BF可以屌打墮天咩

第2張隱者 8蚊中
第3張隱者 23蚊中

Konami you are the best

黎緊係咪就係星遺物時代
我玩開水機同玄化 好似兩邊都唔太樂觀

水機有得改做超重武者
好似係

啱睇左睇 超重武者獨立成deck好似都冇問題
應該會唔錯

超重武者可以成副唔用魔法同陷卡

以前抽左墮天真係抵屌
季季保輕鬆上王

聖遺物先啱 同星遺物唔同
始終支槍係大包既UR 你預又天梯既人至少有1-2張

佢怪效都俾得幾足
落都係輕輕落一兩張可以outgame發效嘅魔陷

之前all-in咗墮天包 但無一次用佢上王

兩張走唔甩 同宇旋一樣

我三副meta
召喚師係快同少操作
墮天操作都算多
但穩定

今個月冇乜心機上王 停咗係傳3
我齊墮天召喚師(得一張火召)同靈獸
不知火抽到一半

冇你地咁勁
依家淨係識玩不知火 得少少心得同經驗對付meta

我不知火都抽左少少
奶左野 8蚊又唔中 23蚊又唔中武部
最後剩42中第一張

乜都齊三嘅人話冇咁勁

扮咩

佢出埋個重抽優惠
睇黎要收割大家嘅銀包一波

屌 又冇咗$46 得個桔

中左咩

不知火 第一下10抽有張唔關事既SR 第二下乜都冇
BF包 第一同第二下 乜都冇

你咪當23蚊十抽咁諗
我舊包廢事搏了
等新包出先抽

等三周年優惠先再課 年底要清卡數

重開係比課長搏鑽閃 唔關我地平民事
大包抽2張UR手坑保平安
之後忍手等3週年優惠+12號黃金包

想中魔導陣多過手坑

正常 我都冇左23

魔導陣可能要3張

我想抽多d 必中sr優惠搏一搏武部

今次dk祝福都唔驚，依家係k社全方位輔助

但依家bf先手打其他好易輸

唔洗可能
係一定

呢一刻我覺得墮天使冇以前咁難打
聖遺物槍 我都想睇下到時天梯有幾多人放main

慢慢抽算最後十包都未中第一隻火召

bf真係唔易玩...

20deck睇3張岩既執1張落手其實都幾過份
但可惜冇次元魔法冇永遠之魂

Back to Fornite 話High Potential Top Tier

最後8包先中第一張火召受害者 冇心機去沖第二張

或者抽新魔導卡算

親生仔白龍都叫上過T 黑魔導幾時先生性

再加埋下版玩除外區嘅deck大受影響
黑魔導可以乘機打下

自己覺得啦 黑魔導同白龍唔會上到top tier
但係可以每版都用到

實卡張超魔導龍騎士好勁 dl出就好

希望今次上到T

痴線一堆守護者加龍族融合怪加代替怪或真紅眼你玩埋佢

咁禁hero托？

出果張咪一堆公廁

開番佢又會比好多卡組外掛

你唔禁又有一堆機佬 熔岩 暗電子自閉仔
btw hello 動漫台台豬

咁岩召喚師限卡 我都係一張都冇所以停左冇抽

重開中埋齊三

佢出限三咪得不過唔會

屌 有冇咁好彩
我重開都係蕃茄 生書果d垃圾

第一年玩 聖誕/新年好似無野送咁既

諗住唔用石搏下武部, 點知連隱者都中埋
但下個大包一出, 不知火應該收皮

K社對節日WFC

我都係咁諗 但唔中 最後抽左半盒 武部第一張

UR必中包

50包石必中ur好抵屌

50石

原來個post過咗嚟呢到
頭先抽咗兩嘢pad，中咗兩隻蓋亞，都係玩返叼拎算，起碼叼拎個抽蛋唔會背叛我

免費抽中栗波

中了兩隻獏良

冇抽啦 10石好貴

10石仲要有金蛋，黑心機來的

好想知屌伶幾時可以加強惡魔族

暗黑界爭3張key card未出

魔轟神 不了

永火 仲爭堆key card
如果出惡魔同炮 估計會限住出

凶皇 被人遺忘

唯有等其他惡魔族

凶王威過一頭半個月 就完左

有冇巴打同我一樣仲未用張聽日過期的夢幻ur

有沒好建議?

齊3同得2張感觀上差好遠喎清

如果3週年夢幻ur有得拎召喚師
宇旋就想齊3

難講難講
而家唔係正正6蓋當度

Oh shit

我啲夢幻卷/其他卷 長期99

完全唔記得去換

聽日大把11點前大把卷過期
同埋聽日過期的夢幻ur去到奇蹟融合個包
巴打記得到期前換

有少少想換左奇蹟融合
暫時考慮有奇蹟融合/波紋/黃金櫃/同胞

我啲錢

我凶王同呼聲都齊3..仲有ddr好似

3週年會唔會提升唔同世界嘅max lv?
好多角色都爆晒

我DDR 得2張

果時有一次拎凶王上王

依家個環境入都入唔到伍

被墮天秒 但入混沌獵人都叫針到下不知火同召喚師

張dream ticket用嚟換第三張宇旋
未來可能換黃金櫃，張嘢一定愈嚟愈勁
感覺日食翼龍都值得換，但唔知幾時先用到

我換咗黃金櫃呀 （只得唯一一張）

但換完有點後悔無換到加拿大

28蚊第一張黃金櫃 我真想唔到理由用dream ur換

兩周年嗰張唔係出年一月先到期咩?

1點先出新包？

卡包呢
開左個新ac打算由新包開始追
Aim黑魔導同超重

我都開咗個新ac諗住追新卡
舊ac 就儲住石唔抽

唔係話31號咩

IT狗

開新ac會有幾多石?

一開就二千
再加兩三張夢幻ur 一張夢幻sr
一堆ur sr劵
仲有一堆無名決鬥者
登入獎勵都係sr ur 50石

K社對新加入玩家派既reward 算係咁
好快可以9999石

算唔錯
輕輕儲下可以抽爆個細包

KC cup前仲有個細包 到時睇定先抽

個大包嘅超重武者應該好好抽
我抽爆佢先

細包好過大包而家

細包次次都齊七八成配套，大包果D下下分幾個大包出，細包真係抵玩好多

2020年第一季出唔出到暗黑界龍神

其實k社應該大包出系統細包出輔助卡 但而家好似調轉左

出都未必夠打

佢可能覺得氾用卡多人抽D吧

大包多數係for老手加強現有deck嘅系統
細包係for新手即食
依家偏向抽細包, 又抵強度又夠
最近果幾套細包嘅主題都好啱心水

逞出命槍前 鍊贏墮天留個紀念

reset抽十包出武部 good

我而家第2輪岩岩開 抽左武部
有2武部 1隱者 冇7星同步

第2輪未出隱者

應唔應該reset

隱者兩張夠唔夠？

沈巴之前依度貼過，好似一張定兩張

3武部 2隱者 7星可以0-1

[url]#決鬥重溫 #DUEL LINKS

每次見到骰魔都知贏八成

骰魔真係好on9

如果2隱我可以直接reset去第3輪
我最怕無啦啦又要隱者3

召喚沈巴

其實都唔駛啦 我見大部分都落2
我今晚過埋11點先再抽啦

今晚11點出新包？

係，新大包今晚出

source?

3隱者表示兜兜轉轉都係1隱者最好用

今晚十一點你咪知

點解放一張銀河旋風？

新環境有命槍 你仲覺得宇旋>all?
梗係落銀旋

DL過年傳統黎 31號2300出大包
19年核成就係咁樣出黎害人

完全冇印象

隱者係會卡手？

落1張都嫌多 但唔落點call除外怪 1張is enough

有冇得setting唔要抽牌個下白光，眨到我眼都盲

望到超載就諗起以前用未來融合堆墓跟住即用超載召奇米拉狂打

最後一輪剩13先抽到武部...
共4次SR必中都唔中不知火卡...

7400石抽咩好 不知火定再搏一張聖遣物好

2019年最後一抽
我抽左58包 10包 87包 不知火
4次必中SR都唔中不知火

D野都係伏伏地
爆左右唔知等唔等到下包

2020新年快樂....祝大家新包"歐爆"

新年快樂咁多位
祝大家抽到想要既卡
聽日維園見
光復香港 時代革命

祝大家都抽到好野！

2020 新年快樂
香港人 加油！

各位duelist新年快樂！
香港加油！

抽咗成100包
先中兩張超載融合， 有用嘛？

其他UR乜都唔中

例牌問題、邊張齊3最好？

如玩電子龍
超載融合1-2
電子龍核 負載融合必3
你中意玩黑魔導就3圓陣
其他不必3

你玩電子龍咪有用

超重武者同埋黑魔導陣
If 玩呢兩副

新一年咁快就俾我用新deck收自閉皮

冇ur電子龍係咪玩唔起？
有3龍核3負荷3超載

卡通電子龍都ok嘅
我係3龍核2四式3電子龍

卡通電子龍係當電子龍？

唔肯定 你可試下

新鮮出爐Meta Weekly#105

墮天配命槍 第一

黑魔導第二

召喚師第三

靈獸仲上到Top 8

其餘Top 8一係墮天/黑魔導

不知火Top 8冇哂影

我諗咁岩je

等多個星期應該就知嗰meta會變成點

3副黑魔導....

決定抽2張魔導陣

呢兩日可以開個決鬥室試黑魔導

等大家試乾試淨先再決定抽唔抽

都係儲石翻轉頭抽墮天算 橫掂都永續墮天

抽一張命槍配墮天

我反而想翻轉頭抽導航

導航抵抽 又係細包又可以玩古代遺跡

但依家古遺仲有可能上到位咩

抽多副deck旁下身

話左黑魔導會打得起架啦

Btw
去維園打deck

越紅越反，越反越紅，兩登定律

黑魔導係咪企得穩言之過早

（利申今朝俾黑魔導強姦完）

好on9
控場控到

btw不知火埋單用左155 抽中 3武部2隱者
全部必中sr都唔中不知火 果然係騙局

黑魔導有幾張圓陣但無張陷玩唔玩得起？

無抽陷果包細包

夢幻ur

都係10000石姐

我用石就唔多 有d都係課金埋單
石仲有8千幾剩
強度都ok 點都抵

試左十幾場 隱者真係好虧

黑魔導勁左好多

起手有杖有圓有導有黑魔導種感覺

差塊版同棺

有版既黑魔導就唔駛咁辛苦登台

張聖遺ur勁到傻...
一隻搞點成副靈獸

Dk 又 top tier

我都有
但唔太識用

其實唔係打比賽都唔常見到靈獸
或者KC CUP會見到既

如果下張夢幻卷有追放包拿拿聲換張追放再抽多張追放+聖槍玩住先 但前題係佢唔再限墮天

應該要限啦，再唔限，啲新包無人買，唔通下下出手坑咩

手坑時代wo但係

但墜天真係好有機會同好易開刀

睇下今次限咩 改代價步應該嫁啦

抽卡女人限個二就可以898

代價未算泛用 要斬墜天一定係搞女最快最方便

btw 今晚10開房試deck?

巴打係咪試黑魔導

可以

新手係咪砌左主流deck先
古代機械是咪out了

古巨基應該仲有一席位

我冇黑羽不知火同水機
用其他同巴打試強度

古巨機可以Auto快速碾壓NPC，快啲攞多啲石

主流未穩定 過多幾日先知
古代機械其實唔錯
新手向得黎有一定強度

岩岩抽左一次新包未夠卡玩電子龍咁頂住檔先 暫時都叫順同強度都還好

又溝公廁俠

冇電子龍既電子龍 得唔得呀

有名俾你叫

主流砌法都無電子龍

除草不知火真係咁勁咩 咁多人用

開始摸到純超重點玩
主要係跳六星清場
然後再跳七星學暗鬼咁玩
九星冇咩用 五星就可以回收

溝水機嘅話應該係溝協調就夠

點睇莫斯提馬(牛)同戒壇限2

不過覺得抽卡女人同戒壇一齊限2機會較細
會變相各自限1
但限抽卡女人又放戒壇出來同沒限沒分別

割禾青先我完全唔入流
btw..we巴古巨基卡手？

你又用復仇死者去同其他巴打試deck ?

緊係啦 得復仇死者好玩 元素召喚師冇腦play

有興趣入去睇下電子龍點屌打黑魔導

所有大怪上手

教授個樣feel到哂

琴晚戰績如何

被選中嘅細路

幾時會有人tune 到一副水機mix 超重

核成空牙森羅電子雞依嫁出返黎
個強度係點

解哂限定用番現有限卡表先

空牙睇彩數，靠坑，掃人後台或者用坑擋人進攻，核成少見不評論，森羅只要用一隻水召佢就無你符，再慢慢儲資源就可以一嘢rush佢

下一堆會放既泛用會係咩呢...

點解連落穴呢D虧卡都未有

可能會係黃金包見到最基本果張之前set 左做UR 可以成為下一個炸甲

炸甲真係仆街, 我好似中左幾張 屌

你不是獨行

DL出炸甲真心
明明之前細包已經有張比佢更好的地雷
都夠膽放炸甲係大包UR

我覺得炸甲有時好過地雷

但有target 呢

以前炸甲好d架
我實卡都曾經大量收購

以前環境冇抗指定呀嗎
咁咪炸甲好啲

但dl一堆抗指定

其中一張可能係黃金包見到既係惡魔鎖鏈

好快就知答案

btw 睇韓仔比賽 水機仍然打到上去

今次新黃金包應該會復刻到邊一包?

而家開始玩會唔會太遲？ 仲多人玩？

多人玩

而家黑魔導好似好勁
可以考慮

我都係想要黑魔導 童年啊

最新一包

但係未必係toptier
但係勁過之前好多

如果黑魔導首抽要刷邊張 求教

好

三張黑之魔導陣
舊包嘅魔術師導航

馬上刷

魔導陣啦

佢送左2000石同好多ur sr票卷
但抽唔到魔導陣
中左聖槍同連鎖除外
要重刷？

可以唔重刷都得既 因為魔導陣唔係話1,2張就得 應該要2-3? 所以可以繼續farm石 不過要有心理準備個meta轉得好快

好啦 咁我開波
咁sr 同ur票卷有無咩要換左先
同埋我見到有兩張黑魔導 只係張圖唔同

而家講緊個張應該係抽卡包個張 可以睇下其他巴打意見先 farm住石先lo橫掂auto刷路人

好既 謝謝

黎緊新活動送新聖遺物卡
不過冇乜用

其實係on9在之後即刻出幽閉

副副deck都落兩三張魔鏈

你係想玩黑魔導梗係起碼有魔導陣先開波
要連鎖除外把鬼

咁 我刷

我係認真俾comment
就算聖槍都唔會對你有用
一抽再魔導陣就re
如果抽到兩張就最好

我想問點刷 係米del game重裝就得

新手課左古巨機

熱核龍好勁

我都唔知有冇方法唔駛dl過

明智之舉古機structure 真心扺玩

btw 超重未岀隻8星其實都有相當實力

但都係掛住巨大老鼠強制轉換既combo

唔洗巨大老鼠
剩係自家卡都夠打爆20張

現在主要玩57軸 到岀返8星同10星就可以轉下8 10可能都有位

比你檔一回殺

K社應該有排唔出把鐮刀

同泛用卡刀斧怪一樣，可以用到永遠

終於刷到魔導陣
仲有張奇美拉暴走龍同異次元女戰士
想問SR UR票應該換咩

刀斧怪世界第一

張新陷痴q線

墓穴ホール Haketsu Hole (Grave Hole/The Grave Hole/Hole by the Grave)
Normal Trap Card
(1) When your opponent activates a monster effect in the hand, in the GY, or that is banished: Negate that effect, and if you do, your opponent takes 2000 damage.

人哋食血唔係自己食

配蟲惑魔

為左令人用返陷井

同普通deck 打都有d用 但一內戰即刻變垃圾

呢張唔洗落

仲要兩者都係ur

新手求教仲有咩黑魔導必落牌
已有魔導陣

可以參考呢2副

黑魔導d卡好靚

親生仔中嘅親生仔，唔計實唔實用，我覺得卡圖最靚同有心機都應該係遊戲同海馬

感謝各位ching

新黑魔導真心勁
Bf都輕鬆打

唔知係咪白龍嘅陰影
好怕黑魔導又係威一陣

個系統真心完善
喺20張嘅環境底下真係好抽得

仲有空間再buff
等dsod遊戲

出幻想/瑪娜

白龍都唔係好差啫

如果換導航就唔抵 但係係應該換導航

電子龍同黑魔導都係情懷 但情懷好貴

唔會卡手?

魔導陣2-3張 導航3張 最緊要

點解卡
黑魔導陣都已經再開三張

唔知 唔識玩 問下姐 好似好多大怪

要比較嘅話白龍應該仲易卡

幾續抽 導航係咩邊個卡盒？

想問其實係米大部分都UR?
最下果6張怪都唔知邊到黎

搜尋功能可以查到啲卡嘅出處

你應該有一張ur劵可以換一張

呢個唔駛講啦

總之共抽兩種盒
最新果個大盒
磁石戰士封面個細盒

導航 魔導陣 加拿中蟲係卡包ur 魔法師之杖係sr卡商有得換

下面個6張 頭2張係structure deck中間2張係早期卡包黎 我覺得唔洗番轉頭抽都得 尾2張唔識

巴哈有人用復仇死者70勝上王

運黎嘅姐
有人得一張黑魔導陣都已經上左

都係磁石戰士果包既SR

派牌員

我再睇定D先 我得一張導航 冇其他
睇下周年優惠搞咩先

BTW 情懷係用來騙錢既 PAD真係大仆街

齊隊了

換左隻海馬算 仲中左隻栗波

我儲左D石, 加埋101石 咩都唔L 中, DIU

都係講返DUEL LINK

我會對黑魔導同電子龍睇定D

呢張新卡又幾勁
但會食灰

ETCO-JP071 融合派兵 Yuugou Hahei (Fusion Dispatch)
Normal Spell
You can only activate 1 card with this card’s name per turn.
(1) Reveal 1 Fusion Monster in your Extra Deck, and if you do, Special Summon 1 of the Fusion Materials whose name is specifically listed on that card from your hand or Deck. You cannot Special Summon monsters from the Extra Deck the turn you activate this card, except Fusion Monsters.

跳黑魔導
龍眼
超魔導龍騎士
咁樣？

打水召會企係到 除左咁 無乜野驚

再睇定D先

只可以靠隻黑騎

魔導師之陣對儀式之檻冇用？頭先有場復仇8星加儀式企場除外唔到我隻8星

魔陣係target 所以防到

但儀式之檻唔係防破壞？除外都防到？

自己試下電子龍
幾好玩

星火巴點睇呢張?

Archnemesis Eschatos
LIGHT/Dragon
Special Summon/Effect
Level 11
3000/2500
Cannot be Normal Summoned/Set.
Must first be Special Summoned (from your hand) by banishing 3 monsters with different Types that are face-up on your field or in your GY.
You can use the (2)nd effect with this card’s name only once per turn.
(1) This card on the field cannot be destroyed by card effects.
(2) You can declare 1 Monster Type from among monsters on the field; destroy all monsters of that Type on the field, also neither player can Special Summon monsters of that Type until the end of the next turn.

我唔係星火巴不過呢張似係色之支配者2.0
雖然只係睇封效嘅話後者勁好多

黑魔導穩t2
只要先攻 靈獸 不知火 bf都冇符

墮LIN使都幾屈
有無咩弱點
係咁召怪係咁回血

不知火唔係武部起手 我就唔識玩

睇下你點組
玩十星定玩墓封

我玩十星

十星即係有宮司啦
咁冇難度呀
六張卡

有冇金櫃

我冇落 我用等級上升

十星先要用金櫃
起手真係好差就out武部

我係打重後場
3武部2隱者1宮司 3隻2星同調

怪怪地
你諗下你玩等級上升
但係四星怪得咁少

同埋隱者係用黎俾宮司跳
起手隱者都唔知做咩好

同埋墓封/等級上升都唔會落3二星
起手又係棟左係度
你話有宮司跳出黎就話姐
二星仲多過宮司

起手隱者就係好卡手

最起碼你要二隱者嘅
都要三宮司
最好有金櫃

我都係二隱者
但如果唔上手嘅話係留黎俾金櫃用

我怪獸組合係咁 係D魔陷都幾大唔同..

而家算好啦

但佢怪既組合係對住呢d魔陷來組

正常怪組合就咁金櫃 六蓋都已經正常發揮到

真係可能試下落金櫃先..

等級上升要多怪配金櫃
墓封就重坑少怪

好似打天梯鬥攻先係皇道 明了

決定今個月用甲蟲裝機上王

BF玩左1個月唔夠收哂皮，叫人點抽大包

係囉 都真係唔抵細包 墜天仲玩杯緊

有收皮咩 我成日俾BF炸

6場有4場都係墮天 仲要係冇聖槍既墮天 做咩無啦啦出番哂黎

聖槍(怪獸) 根本就少, 你睇返階級排名, 頭50張怪獸都冇佢 仲少過古巨基 同守墓

上個月都冇遇過墮天 墮天好無聊 第round 基本上展開到 之後企2,3隻怪就秒你

所以我都話墮天克人憎

我都試緊幾場不知火 用返黃金櫃 召喚師 龍之鏡 唔要重坑

好似成績仲好
我唔係好明墓封重坑 但係合6星 有咩用

而家黑人憎係用代價 無代價堆墓兼回血 賺牌差

六星下round咪八星十星咁上囉

聽日應該有黃金包leak 掛

雖然唔課得多

超重武者13連上王
抽完魔導陣先發現自己唔係AIBO命 玩唔起

勁！

可以睇バギーさん岩先個youtube live
基本上做法同佢差唔多

重點係玩熟d combo 開頭玩好易唔夠時間

現時唔多人熟應對 所以仲幾打得 講本身流暢程度有T2水平

我覺得5星草鞋好過3星手掌

其實唔差
係其他deck都有得炸人牌而佢冇嘅情況下
有比較有傷害囉

唔好睇少超重啲3星怪你會後悔

有冇電子龍deck分享，想玩黎稱霸天梯

睇DK條片, 我覺得佢個組法OK

好似幾抵屌
無咩UR

如果出黃金包vol. 2 mini
應該都跟跟返黃金包vol. 1 mini出法
包括六包(由星塵至薰風)同先行卡
想問大家想有咩ur/sr復刻?

希望有奇融同噩夢

黑魔導同超重終於齊3可以試

新玩有咩建議?
淨係識一代D卡

有冇牌組可以參考...有好多卷可以換卡,同埋抽咩POOL好?

要學識玩同調
抽嘅話覺得抽最新個包就ok
入面有個叫超重武者嘅系統 玩同調嘅
算係幾打得

另外最新個包有張叫黑之魔導陣
黑魔導嘅卡
最近好多人用同埋好勁
但係要起碼兩張
同埋要舊包三張魔法師導航
咁就齊黑魔導deck

啲劵唔好換住
冇記錯最早個到期日係一月底
學識左玩先再根據自己用嘅卡組換野

所以結論係中超重武者同埋黑之魔導陣就可以重置卡包

要唔要刷中呢2個先?

暗遊戲/海馬起手應該冇分別架可?

可以
不過我自己覺得懶嘅話就咁刷一張黑之魔導陣就開得
勤力嘅話就兩張黑之魔導陣先開
超重武者暫時都有啲偏玩具向

冇 最後都會拎到

唔該你先....
1代打後D卡複雜到呢

咁你見到實卡應該會嘔血

細個個陣有玩過下實卡,
依家都唔知去哂邊囉

最新tier

2round 18000石玩到

Darklords are stronger than every other deck (thanks to the new box) however they aren't oppresive and everyone should know how to beat them by now. Don't worry though, even if you don't, Konami-sama will obliterate the deck in the next banlist so don't invest in it.

哈哈

今日update完應該有3周年既leak流出

係咪月中又有新野抽

唔知呀 等今日leak 下次出應該係細包黎

三周年係幾時

1月11日

唔係出黃金包先？

我估下次細包唔係地/火/暗屬做主打
今期大包新deck地屬為主（超重）
上期細包就火同暗屬

唔知呀 黃金包都好耐冇出不過早抽早享受 反正d卡遲d都會出番

上次黃金大包vol.2張守墓場地同孢子要等成9個月同11個月先出

如果我抽新大包 我中CIRCLE 我就會re
如果新手要開game要刷到circle 先好開 (假設係黑魔導fans)

如果出泛用 下一張會係咩呢
book of moon?

好大機會惡魔鎖鏈 變色龍 改左rare
一陣15:30就知

暗黑界龍神唔該

凱薩同戰車

龍盟返來la

如果包埋龍之溪谷就正

天空俠

20 deck 3 天空俠

好彩慳咗錢
12號即齊3！
惡魔鎖鍊 air man！

劍鬥呢

下一個structure ex9 up

不要說了

龍盟會唔會太貴呀

仲未抽新大包
唔知sdex有冇驚喜

唔會如果係structure ex 但要睇入面會翻炒邊幾張

Pk了
惡魔鎖鏈
自閉又返黎

光道飛腳女+6蓋9蓋

嘩, M返都敢出?

命女都大buff

仆街你一句講破左

自閉一直都在

呢個係程度上既問題 始終會有一班仆街只係識玩自閉

btw 農曆年好似幾適合搞連登杯

軍團鳥都出埋，龍盟有得打了

聽講係2 Dream SR &2 Dream UR

無果隻2星/4星協調，龍盟十星好難出下，復興無望

有光道

可能下個細包出呢

解決左6蓋加3鏈先

我記得M叔好勁 冇人提?

真定假

佢改左text 地tuner only

同埋未改text 果時無咩白卡 所以就勁

下? 改左TEXT?

一岀果時係任意tuner

SORRY 我舊時代既人

我都係玩到光道bf 就升u 無玩

係之後身痕睇禁卡表見佢放監所以睇點解

仲有幾個呢d例子破壞輪殺手蛇算係改得最on 9

咁樣好肉酸囉

鏈係咪一定要隻怪破壞左先解到？旋走佢都解唔到？

空氣人

唔抽黃金包
佢放AIRMAN 即係遲下大包有HERO SUPPORT
到時又要抽

要等半年以上

gd pt但惡魔鏈

講事實姐, 你抽左守墓個場, 到時又有另一張守墓執野放UR

黃金包個定位我不嬲都覺得唔係太好

都唔係好好用
我實卡都未買過

但hero玩得起咩....

一向都係魂牌組

而家黑魔導點呀

合情合理，比指巴你咁講一講allin落EXSD到！

打不倒的空氣俠

有野想問
龍盟實卡勁唔勁
光道冇條臭龍係咪冇得玩

我覺得唔勁囉
抽未來卡個定位好怪... 個POOL又大喎

龍盟我講緊sd
不過唔知佢會出咩

我知
龍盟實卡我玩果陣一般 同埋貴 因為dt
最簡單出完睇一星期
好多時都會打消左你既購買欲

11號晚有MCS 到時就知T表點排
同埋龍盟EX,黃金包未知幾號出
好大機會有deck渡劫到

今日排左黑魔導T3

有時你諗一星期 就會清楚好多
超能爆裂模式已經唔見有人玩

但黑魔導係比賽第二名

等光道條龍一出， 即刻抽

我覺得比個定價你必定拎到既卡 課都唔叫過份
卡驚既野你唔知邊張突然會起個meta有用

都係繼續用復仇死者或者番抽墮天/不知火

唔會出

好似話個Selection Box今晚出

仲信個duel link meta 既tier list 會覺得自己弱智

條友砌deck 已經hea 到張張打3

岀片review 又無日本仔果d快 正宗on9

我都覺

咁仆街

得4000生命值
條龍會唔會好屈

其實就咁既
Tier 唔係重點
tpc comment我會花時間睇

今日重點comments

Darklords are stronger than every other deck (thanks to the new box) however they aren't oppresive and everyone should know how to beat them by now. Don't worry though, even if you don't, Konami-sama will obliterate the deck in the next banlist so don't invest in it.

Dark Magical Circle is an incredible boost for Dark Magician. The card is a boost in consistency, offence and defence all at the same time. The removal it provides is superb, and the ability to search/rearrange is fantastic too. Dark Magician has definitely become a meta contender. In regards to weaknesses, the deck’s standard opening of Dark Magic Circle + Magician Navigation is rendered a lot weaker with Cosmic Cyclone, and unfortunately for Dark Magician decks Cosmic Cyclone is one of the most commonly used cards in the game at the moment. Dark Magician can be a massive threat as a powerful control deck, especially since it has a decent amount of room for tech cards. A higher position for it on the tier list is definitely possible, and that will become more clear if it should be the case as more tournaments happen.

It hasn't been established yet what the optimal way of playing Cyber Dragon is.

There's always a Crystron player in the Top Cut of every tournament and it's always the same one trick Crystron players and that's why the deck is off the Tier List cause it's underepresented and it doesn't attract new players.

都唔係嘅
都有一定參考價值
但個tier係比賽向
天梯冇side deck其實好難比

係呀
例如佢有話你聽
水晶機巧係因為冇人玩所以降
element saber係因為聖槍降
但天梯我暫時真係未見到聖槍

有人話龍盟十星難出 咁其實有等級上升架嘛

所以重點都係6蓋

龍盟係咪得炸甲垃圾包出過

1UR 3SR?

我估個SD EX唔會俾哂你咁佛心

嗰時抽breaker順便抽埋龍盟

唉, 我抽呢個包駛得最多, 總共抽左兩輪多, BREAKER同炸甲都有4張 陰公

不過冇場地既龍盟仲係咪龍盟

龍谷岀係dl 又係有難度

Ok 龍盟 top tier!

鳩up 定先

u fool

點解更新完係咁彈app

係咪1月11有週年EVENT? 係我到時再刷首抽
玩咩DECK好?

其實就唔太關事
你可以而家刷
而家興黑魔導 你咪刷1-2張魔術圓

back to fortnite

唔該你先...有冇咩網可以睇到D有用既免費卡點打返來?

有金櫃抽，課金買sd咪蝕咦

咁仆街既

不過我都係唔會抽

k 社cap 水方法層岀不窮

有黑魔導航?
想抽黎玩黑魔導

叼拎課金真係有限，必定抽到既
除非個個課長都追求3鑽

如果係咁以後sd冇乜人買 搏佢出卡包

早買早享受啫

咁諗太傻啦
黃金包你要抽幾多先中到一張黃金櫃, 人地先玩到個櫃爛啦

有無full list

荒野行動 第三....

奶共

傳說中既FGO竟然會輸比怪彈

10抽同單抽機率有冇分別

咁都要佢隻game好玩先得架荒野行動可以好玩過pubg咩

利申無玩過

請問幾時有得打十代 ？急住攞新宇俠

我有日本讀書既朋友講，佢話日本好多路人都會玩荒野行動dum波鐘

10抽易打孖中啲嘅

正呀

有咩金好貨

上巴哈睇點解其他世界嘅角色
呢度絕大部分巴打都係一路玩 唔太記得點解鎖角色了

MCS26改左18號等埋黃金包同龍盟EX

18號?

又係自閉狗
黑魔導一波打爆左佢

儲咁多血咪又係比人一波打撚死

MCS Rescheduled to January 18th, 1 pm EST to ensure the new Structure Deck and Selection Box is available!

睇埋結果先決定抽唔抽

知唔知點將ac轉新手機？

用黑魔導上王了
Aibo!!!!

Sera新技好似ok喎
直接摵爛你張卡

點解招技唔係蟲撚

蟲撚應該要係打之前選五張摵爛

問

點做AC資料轉入新手機

用Konami id資料傳送

我申請左 點做？

應該舊機傳送一次 新機用番個id傳一次？

我申請左個ID 有冇話要輸入帳號嗰啲資料落去？我撳傳送佢話ID沒有帳號資料

其實我未試過 因為我用google play傳輸

我用apple store

link to k社account

即係可以點

撳咗傳送未

用新機定舊機禁？佢都係話ID 無傳送資料.

舊

3百幾蚊收個隨機50-60張ur 加一萬石既ac 起手 算唔算伏

其中3張可能係「刀斧戰士」

係咪我錯覺
好似多左好多地底

可能多幾張 刷到有鑽面刀斧怪

你係咪未入id? 禁完彈網頁出黎入id 一係你試下開個新id試下

呢隻驚唔係ur大晒

一萬石可以投資落一個細包，夠打天梯啦

前排玩左幾個月冇玩
岩岩玩番，先發覺冇左好多卷
有啲sad

無追卡池先煩

唔明

D卷都冇用嫁啦

最多咪少咗張新世界夢幻ur
其他啲卷算啦

d n卷r卷簡直係弱智 咁都送得出

有啲常用卡，你哥期無追，抽番轉頭你又唔想抽

你會等下有個新系列算鬼數

泛用卡好似陷坑 加拿大蟲呢d點都要抽番張旁身

er....見唔見到黄金包banner張SR係乜野黎

可能同d紅色自閉deck講再見

原來幾張dream ticket都會喺今個月月尾到期
唔知換啲乜好

最新meta weekly 黑羽第一

要out 墓加限屬同步，除咗古巨基都諗唔到其他組法

其他comment
屠龍槍冇長柄刀龍其實幾煩 ex要用8星隻垃圾再合 (雖然都係一卡屠龍槍) 墓有方陣/手牌有神槍就得
都可以特化用滅魔劍出 不過唔建議 search唔到
不過司令最驚魔鏈
同埋ex唔夠位 橙x2 8星x2 屠龍x2 最大優勢出八星勁同步就咁冇撚左 d閃光龍廢鐵龍

不過抽定三張冇壞 下一兩包實有UR長柄刀

飛機佬唔好理抽齊就得啦 唔評論了

魔導書星廊係大buff 加攻 破壞search大波 疊惡靈書數 好用好用

魔鍊唔洗講 不過同時有自閉大敵自然龍剋鳩埋魔鍊 唔驚唔驚

機巧廢鐵

同六武眾

決定留石等月尾細包算電子龍同黑魔導都冇理想中咁勁

全獸同步可以一戰炸怪3100攻防陷

估唔到咁多可以

見到巴哈同TG谷既人叫人唔好抽 就知新卡一定有用同會改變meta

教我玩未

實卡都係咁出
以前出到自然三寶嘅deck都有優勢

3/4副deck都係SRUR黎

Add我tg吹下～

巴哈班垃圾自閉叫人唔好抽魔鏈係咩玩法
我覺得新卡都幾有用 全部buff到相關deck
一卡出屠龍槍其實煩到爆 打爆左叫橙槍出返黎下turn又合過
仲有軍團鳥小標槍0換2
不過弱點比t1 deck明顯好多（冇search）如果下包有龍谷/大風征聖刻龍王暗鐵就掂
應該都有T3

不嬲都有你

我冇左

用夢幻組合黎代替買一副古巨基套牌會唔會好on居？

留來換大包UR啦
Ex Deck其實幾抵買

但六武為咗出佢會唔會浪費，畢竟DL同實卡唔同，廿張同四十張仲有一堆search卡

無錯，一定買

連登仔唔睇好
事就成了

估唔逢紅必反定律起DL都開到效

有t3 =t1 confirm

想問新手可以點樣砌副pve刷分deck?
唔夠啲40級打

有無人玩hero ,我見好少人玩

就好似上盒超能，一出就話不得了，依家就不見了

環境不入流自然就少人用

我玩hero 有時秒殺對手 但最大問題係我冇卡破後防 而且仲未抽奇蹟融合

有無人玩hero 可以同我打 利申無玩遊戲王近十年 尋日down 黎玩

出齊嵐征大細上唔上倒t1?

已mark低
如果出左長柄刀
星火巴就係K社員工

唔記得仲有嵐征可以出

其實睇今次黃金包先行卡
明顯暗示之後大包會出咩主題
堆地屬同步正路將來會同一包出
我估個包會出埋機巧堆新卡
不過等埋正式出黃金包先再9up

反而唔係好諗到個三張魔法師族support
同咩系列有關
呢層要問星火巴

台狗+自閉狗=比我打落地獄組合
慢慢自閉，我炸撚到你空場
#決鬥重溫 #DUEL LINKS

一樓有個台灣網
有新手指南教你砌戰士deck
好似係

有d有得揀架喎 冇得揀都要3百幾？

要睇你刷緊邊個角色
因為每個都有唔同既刷分方法
最新Sera Event:

其他角色刷法:

墮天代價真係好勁
有時就係靠果一張卡逆轉
下次改技實有佢份

有冇link

有冇人有興趣同我打

可以同你玩下
你開房

開左 叫119823

梳食緊飯
約930打？

Ok

長柄刀係邊張

不知火我組組下變左少後場 加召喚師同龍鏡
run得幾順 但隻不死融合好似好廢下

我打得

111491

未見過
龍盟我有點興趣
但睇來一定包唔哂垃圾炸甲包d卡

咁可以兩卡同步十星

周年會唔會出超量？

唔會啦
同步仲有好多

睇咗
張人工腦溢出 MVP

打爆自閉仔最開心

係到

好我入game

有冇話想打咩deck
我唔少meta都有

無錢 我課左好多金 打多場？我fuck draw岩岩

首先壓入20張先
如果唔係新宇融合更加難上手
其次係你冇防禦手段
高攻過你就已完
仲有你配咩技能？

Hero deck我自己覺得就算下包出空氣俠都未有救

奇蹟融合落一定落二好

1
普通融合0

普通融合 0？

0
普通融合唔係咁用

同埋其實而家冇純hero deck
除非玩我頭先拎出黎個副假面變身

但假面deck而家係廢deck
唔好玩唔好買

真係好想好想玩neos嘅話買呢個
張龍魔導幫到你展開

先手天糊電子龍好爽
#決鬥重溫 #DUEL LINKS

無融合點出怪

#決鬥重溫 #DUEL LINKS
差d輸

有興趣玩假面hero 無玩10年 完全唔知出左呢啲野

11號2300 大家準備好未

一張DREAM UR咋喎...

又kc盃

解包從來都冇話過100%必出

俾張discord圖 呃9咗

又要拎下dream ticket換咩

睇吓去到邊包先

我估今次到追放啦掛

如果係會換張calling玩命女
之前抽淨一張

命女仲有得玩咩

廢事嘥啫

禁忌聖槍我睇好

如果6蓋 3旋已有

墮天有代價 鳩㩒都已經贏硬咁濟

六武差一張鬼斬
仲值唔值得用dream ur 換

唔值得住

玩左都差不多半年 我咁睇DREAM UR既

1 最不推薦換FUN 卡/套牌UR, 換黃金櫃好浪費
2 換過去左既主流 不推薦
3 換現在主流 比1 2 好 但唔係最好

4 推薦 換泛用卡 6蓋3旋果D先
5 推薦 先留住 未來主流可能有D卡要你返轉頭抽

仲有樣基本野 換大包UR 為先
小包UR 同 套牌UR最好唔好

普通融合3換1
新宇融合1換1以上
人地其他deck 啲卡1換2

M hero目前唔值得投資
應該係話hero deck目前唔值得投資

啱
之前兩張換咗超能三星協調入落水機
雖然有用但有啲唔抵

六蓋是咪指無陷同加拿大?
已經有各二

係
如果2選1我建議加拿大, 彈性大啲好用啲

連Skill都可以出券換

屌你老母代價呢招閪技konami改撚硬，一回合洗撚晒成副牌出黎都冇問題，戇撚柒鳩

遲d又可以送少d石 拎張卷出黎派

要不是K社照顧我們

加拿大我建議入手課金果一張先

知刷技辛苦

[IOS/AN] 遊戲王Duel Links (91) 五大訴求缺一不可

#672 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我後尾鳩㩒都知食滑佢
一兩round已經濾晒咁濟

想問下, 一登入個名
歡迎回來，____
個名有冇得再改番

我d dream ur全部換都係第四張 可以換d乜

留下先

我有逼好純嘅hero，同好純嘅neos，加我

297769 入黎打場

Now join

一陣再玩，有啲野搞

我唔知點攞 奇蹟接觸

卡片商人

Ready

覺得有時dream sr仲好用

無嗰 我見佢得幾張可以比係換 唔見有奇積接觸

同你打陣

K社搞動畫deck實卡化投票
DM: 忍者/天馬夜行
GX: 人偶(愛麗絲)/化石
5ds同zexal
ARCV: 毅力大師/茨之戒人
VRAINS: 聖天樹/無人機

大家諗住投邊副

除草不知火18連勝上王

有無人打，純粹玩吓fun deck

一齊玩？

Ok ah

Go

623759

我有Dna 最後發現冇位set

頂電子龍真係勁左好多

GG bro

場炸卡果個陷好煩

有啲牌運

係靠個陷做combo
但我覺得好難用黎上王

你點組，真心想玩，我all in過上次電子龍大包

電子龍係要聽住歌玩

唔落牛頭鬼？

我冇
但一樣夠力上

D石就到期
都唔知抽咩

今晚出黃金包喎

乜黃金包可以用石抽？

可以 不過有限包數

雷龍新卡

Tenrai Shinryuu – Thunder Dragon / Thunder Dragon Skyrumble
Light Thunder / Special Summon / Effect
LV9 3000/2000
Cannot be Normal Summoned/Set. Must first be Special Summoned (from your hand) by banishing 1 Level 8 or lower Thunder monster from your hand or face-up from your field during the turn a Thunder monster’s effect is activated in the hand.
(1) Once per turn, during your opponent’s turn (Quick Effect): You can banish 2 cards from your GY, including a Thunder monster, then target 1 Thunder monster you control; it cannot be targeted by an opponent’s card effect for the rest of this turn.
(2) Once per turn, during your End Phase: You can send 1 “Thunder Dragon” card from your Deck to the GY.

隻驚平時咁快清完體力，除左pvp係咪得用匙刷傳送門？

似出比dl

K社可能出呢張代替超雷龍

有無人打下，試緊aibo

mon完台灣大選，見到個光頭佬輸撚左心情好舒暢
唔屌台仔自閉狗一日咁多

好耐無玩，宜家召喚師仲勁唔勁？T1有邊啲

召喚師依家要配元素軍刀先有力一戰

暫時仲係T2

T1 暫時係墮天

黑羽 不知火 黒魔導 靈獸 電子龍都係meta deck

唔係有更新咩

話時話
抽咗3張聖槍完全無用武之地
有冇巴打會落？

一張夠哂 通常都係配墮天

破左自己紀錄 不知火真係有點overpower

你係因為抽圓 誤中咋？

用咩版本嘅不知火？

係, 打孖噉中

召喚師 不知火 等級上升
重後場打天梯反而一般..

三周年是咪聽朝8點開始

課埋10包優惠 差未有惡魔鍊但算

今次黃金包冇乜卡特別想抽

幾個月未試過即齊3了

淨係想要E.HERO童年回憶

乜撚ur都唔中 剩係中空氣人
其實我想要sr黑魔陷阱多啲

ryu既龍盟deck

頭先試下3+1 sr 開奧丁果包
中ur 最後果張係魔法 已經打定飛機

我想要禁忌聖槍

點知

係神居 屌

我6張神居想要第2張聖槍或者中代行者（其他齊哂3)

6張係d 必中ur抽到？

6張有3張必中UR 屌咗出來

調和寶牌會唔會放3 太卡呢
target又唔多

圖入面我第二隻SR我得1張 姐係逼人抽番嗰個黑羽box

唉
必中ur就肯定係呢d

點解今次3週年唔出3+1UR deal

抽就一定要抽架啦 我之前都講左
2ur 3sr 佢點復得咁多

衰格囉

張UR 我有2張 應該唔洗3張吧？

偶像

對於沈巴黎講濕濕碎

今次3週年張Dream UR 剩係去到第22個main box

龍盟睇落麻麻
冇咩賺卡野

抽左黃金包 中左m叔 同空氣俠

有空氣俠爆破唔哂再難召

我都想3張空氣

所以再睇吓點

課咗一盒 等MCS 同下個minibox

10000石抽咩好 不知火？

岩啦 上次去到復仇死者

不知火
武部3
ur2 隱者1-2

想玩 假面hero , 但好多卡都無 已無錢😭

聽講呢度話唔勁 即係勁
課左一盒先有咩意思

而家不知火真係好勁

不知火係咪勁到每人都要砌一副

我破左自己記錄 43勝上王
不知火重點真係唔貴

我有課金 用左一百蚊左右 加 少少石已抽完
好似就150包左右

43連咁勁？有冇得分享下副卡

43勝

我古巨機47勝先黃金5

新手？慢慢玩啦 chur得多會厭

慢慢玩啦

我由白金5 開始打 咪4十幾勝ok

已齊3空氣俠，試緊咩方向好抽啲

齊技=50石

全人物齊技?

Crazy

不知火正在有三個組法
十星流
墓封流
除草流

除草都好撚好抽輕鬆otk

除草除中牛頭鬼基本上贏硬

幾時可以攞呢張 ，無呢張切唔到假面

根本超展開跳十星出黎都冇難度

抽哂D黃金包好似冇乜勁卡

準備課$3000齊3 airman

巴打副除草流有沒落張炎渦反制?
有啲擔心不知火過完kc cup後限

分分鐘KC前已經限

一定會啦

除草我少遇到 我自己亦都冇牛頭鬼同果d炎陷
唔抽了 十星召喚師向都勁

39 巴又放風？ 老實講 我用復仇死者對不知火好少輸 除非我卡手/佢除草天糊

冇落因爲冇
但覺得有嘅話係必落

除草好易天糊
剩係靠武士 唔召同步 都可以屌死對面好耐

我擔心的原因係一旦限墮天
t2的不知火就有機會順便限埋
我個人覺得不知火唔值得限
始終有大把野剋到不知火
只係啲人掛住剋墮天同黑魔導
不過就算限應該只會限其中一張 (似係妖刀多)

得一張
但堆到墓真心勁

我冇玩過除草
其實抽唔到張魔法果陣要點
同埋如果冇牛頭要抽返 好似唔值 始終好多玩法

墮天可能係改技 未必再限卡

我自己用不知火上王
最怕見到黑魔導
成個上王過程輸左十場左右 8成輸俾黑魔導

十舖有七八舖都抽到
再唔係就中武部 照舊咁玩

冇牛頭玩唔到 可以放棄

而家我未見除草好多人用
但如果情況嚴重 好易變星遺物下場

我果包差60包 未抽
未中牛頭 加埋可用夢幻換
但我覺得唔太值
呢d玩法好玩火

打過你就知勁
本身我都抱懷疑態度
事實係好穩定

我鄧果隻超能一卡同步慘
一卡同步左一陣就俾人遺忘

我玩唔起 冇辦法

我估下個minibox會有龍盟ex相關卡
可能出龍谷/長柄刀龍/嵐征其中一張

至於新deck
應該可以排除火屬地屬光屬掛
(黃金包明示第時大包加強地屬同光屬)
水屬好似得灰藍同影靈衣可以出 (歌姬新卡啱啱出)
似出風屬多
風屬可以出
神鳥/蜂軍/風魔女/SR

上上次mini先出完風屬咋喎員工

其實唔一定屬性架嘛

所以龍盟真係睇定定
又大又細又ex 會唔會太貴

首先我唔係員工
其次出完復仇死者下下min咪又出不知火
一樣係不死族 (所以當時有巴打話唔會咁快出不知火)
最後 以上猜測都係9up

哈哈
其實我都唔熟呢5-8 年既遊戲王
但出素良果個魔玩具有冇得諗
我見呢排都興出arc-v

一係tg

然後就出風光兩召喚獸

39巴出到聲 十拿九穩
同你諗一樣 下副會加強龍盟 出1至2張
好似之前爆裂EX咁 出完下副box 就出相關卡
如果出征龍系列不得了

之前解包好似剩番蠕蟲未出 可能下包會出
希望今次有劍鬥獸support

如果係風屬新deck 我估出F.A. /魔玩具/蜂軍
btw出龍女僕應該會大賣

龍女僕實卡岩岩新出？應該未咁快到duellink

19年8月出 FF下姐 應該冇咁快

JM9多左咁多龍盟

龍盟堅廢
以前標槍9炸就勁

原本我覺得魔玩具沒機
但見今包居然出左arc-v主要配角deck後
魔玩具都沒機出
不過唔明點解唔出弱啲蜂軍/忍者先

出tg即係出加速同步/synchro tuner
應該唔會細包出

真係廢?

出完風光兩召
召喚師可以永續主流

我實卡玩到征龍 之後唔太熟
但如果新細包係一定有新主題
可能tg就放哂d細怪同圖書管理員
奇妙魔術師同十星就放大包

唔勁囉，個始動都係咁，一被干擾就gg
不知火系統賺牌差好好多，呢個Ex Deck唔抵玩

不知火好勁

share副有tier 強度嘅deck

全部UR...淨係打BEAT? 唔用奇融?

下怪控場

我諗起我以前實卡副HERO BEAT

諗位入奇融同變身，會過癮好多

奇蹟融合啦, SHINNING都幾勁架
或者用埋十代果個超融合技能

記得空牙好似好快出係DL
劍鬥獸support應該出大包
印象中細包都係出1/2張ur/sr加強舊deck

其實宜家DL可以出的新deck(非動畫）
應該剩返第九/十期
下包新deck唔會差得去邊

其實細包都幾抵玩

呢副deck要幾多石先砌到........

有石都唔會抽齊 要$$$

3張air man

為左airman抽左3pack 黃金包之後等k社加強hero

以前真係勁 自從改左標槍連怪落墓冇得炸真係唔知點玩

點解啲人可以咁蠢

UR deck

分享下係twitter見到既龍盟上王deck

沈巴有既唔係石 係錢

屌木馬變性..

睇錯變屬

屌你個閪 水機放3張惡魔鎖鍊
濾撚到9張都可以完全抽唔到

2周年同dsod 張ur就到期
玩緊六武眾，有咩好換？

又問
換卡兩大方向
1. 泛用: 無底陷坑 加拿大蟲 宇宙旋風
2. 主流要用既卡: 黑旋風

換卡以大包UR優先

以加拿大蟲為例，如果我唔排除自己遲啲想玩mhero，走去開左張ur
咁遲啲抽係咪會蝕左

加拿大蟲同宇宙旋風首先有得課金買一張, 最抵既入手方法
而3張泛用都係建議以宇宙旋風為最先

想睇下有冇心玩先決定課唔課
見你地出親就3張ur咁課黎抽就驚驚地

課一張果度就好平既, 但當然要諗清楚

正
技能卷可以換墓封

真係諗唔到換咩
暗黑界好冇

諗下sr換咩好仲好

尾3張咪係lo..濾多6張姐

我自己泛用卡已齊3
用咗2週年嗰張換第3張黑旋風
依家DSOD嗰張 唔知換咩好
1. 第一張檸晶 2.第三張波紋 3.第二張天罰
三週年嗰張睇定先 可能換聖槍

其實點解唔出夢幻sr卷

今年有喎

居然

派過幾多次？
係咪ur會多sr 1張？
dsod

夢幻SR 開ser到依家 計埋今年 出過2次
Dream UR 每逢週年都送一張
DSOD世界出咗之後追加咗一張Dream UR

咩料吖垃圾game

metoo

Same here

占卜又jm9
係咪跟佢做完玩古巨機可以場場1 turn kill唔卡手

Ur果度本身想要黑魔導導航 但係細包好似麻麻地
E架諗緊 水基因 屍毒 牛頭鬼 深海歌姬有無ching可以比啲意見

要導航不如抽黃金包

same same

我覺得你而家要玩黑魔導的話
換導航都未嘗不可

成個鐘都無fix，執柒左佢啦

黑魔導，白龍呢啲親生仔會不斷更新，其實幾值得投資

仲話三週年K社笑死人

fix咗了

刷技能係事但用一隻角色打就得？
有冇話要專打某隻npc先攞到？

傳說決鬥者40lv..不過都係個句 運仔好運既話10lv都會出

Hero 未有zero acid 真係不成器

有無人陪打，想試下

你貼deck搵人試咪砌副針住你黎打

打friendly 都針就無得講啦

我都覺得你想搵人試DECK就唔好貼哂
唔一定話針, 但人地會知你有咩後場

卡莉渚唔識暗卡莉渚

有冇刷分deck分享
用巴哈個副成日輸

都…...岩既 正如係講到無啦啦見到個同自己一樣樣都會咁 好似係

占卜女郎係做咩
好似好廢咁

招人打下 518915

試deck

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

雷龍都幾好玩

新Tier List by you fool

Blackwing玩家又可以玩番

bf無啦啦上返t1嘅？

on9BF 邊有可能T1

其他巴打話依個表係以有side deck嘅比賽為基準

正確 所以不太作準
水機同雷龍應該都入圍

re唔re好

垃圾自閉賤種狗

Blackwings rise once again on the Tier List, this time bounding from Tier 2 up to Tier 1. This comes as a result of an increase in popularity from its favoured matchups, and a decrease in popularity from its unfavourable matchups. Darklords are seeing more representation in tournament environments, whereas Invoked usage is continuing to trend downwards. Such is an indication of Blackwing’s further uprise in relevancy. Due to Sealed Tombs, a recognition for powerful plays and cards like Blackbird Close, Darklords are recognised as being a favoured matchup for Blackwings. With all the harsh interruption from Elementsaber Invoked, Blackwing is notoriously weak against the deck. In regards to deckbuilding trends, we may see players try using Fiendish Chain in their Blackwing decks due to the interaction it has with Blackwing - Zephyros the Elite (getting to return it to hand to reuse it).
英文唔好
但冇睇錯t1嘅原因係bf剋住墮天

龍盟未抽嘅 真係唔好抽
廢到笑

利申：一包龍盟structure 都冇抽過

因為多得墓封 bf會相對易打墮天 加上依家少咗人用召喚師軍刀版 ,bf 就易咗打rank , 同埋佢估計有人會用魔鏈 bf會更加好抽

同以前一L樣囉，只有手牌消耗屬於一流，實力不入流

好撚後悔

連續兩個課金包都咁失色
K社係咪傻左

BF我仲未搵到BEST 20 卡

冇best 搵套啱自己既， 依家多咗魔鏈可以加入去

唔抽唔買set..

一樣玩手氣玩龍鏡/究龍好過

融合古巨基

另外3張UR係咩?

新手回鍋 開個新ac好定舊ac好
利申；舊ac玩到第一世界27lv

街頭決鬥重溫係一日幾多次?

1日一次 送5石
一個月就150石

有加石得1次

舊啦, 會MISS好多卡
除非你有強逼症
(登入最大/連續日數)

想問下套牌優惠緊D乜?

好後悔佢送左1000石亂鳩抽哂
想玩黑魔導

我有強迫症
但無奈account課過
冇得重新嚟過

最煩係sr卡ur都有得換

個人心得 - UR券換乜好
1. 加拿大蟲
2. 無底/宇旋
3. 事但

UR卡唔怕限(暫時) 萬用防守卡 邊副deck都用得著

加拿大蟲 無底 宇宙旋風 3大泛用 都值得入手3張
唯一要注意 加拿大蟲 宇宙旋風 都可以用好平價錢課金買一張

龍盟sd要買幾多副先夠？

3副 暫時唔好投資住

宇旋2張都夠4k血用3張好傷

睇DECK TYPE
兩張係標配
但如果你要配扣血技, 用3張

其實落3張係想易啲上手...
主要係用黎-1000血開技

airman冇想像中咁勁
同埋睇來只可以打變身

Hero太多support卡未出 未入流住

多謝哂

我頭2日 各90石 今日35石

1日可以有10石，凌晨2點一次，朝起身睇又多一次

60 65 60

笑咗

係咩有10石咩, 我得5石咋喎, 佢自己寫1 日1次既

我都唔知，之前試過2點幾拎完先訓，訓醒一睇又有
而家間唔中都用呢個方法

今晚試下先~

連續三日拎石

公平咩

我覺得似係有個固定pool係到，開就一定會開曬，但係每日隨機開乜比你

即係拎足咁多日大家個獎都係一樣？

活動傳送門刷唔刷到技？
同普通傳送門有冇分別？

1蚊
當你乞衣

我禁個感歎號都唔止1蚊

幾鐘意新系列魔救 (岩石同步deck)
希望DL會出 (實有排)
玩法簡單講係唔堆墓的森羅翻牌
張8星同步=六冰+紫炎

刷到
冇掛

又可以出喺細包度

張8星係細包來講會唔會太勁
仲可以係水deck做外掛
魔救的奇蹟ー龍石 同步/效果怪獸 8 水 岩石 3000/2200
協調+協調以外的怪獸1體以上
此卡名的①②效果1回合各只能用1次。
①：我方主要階段時可以發動。翻我方牌組上方5張牌，
最多到等同於那之中岩石族怪獸的數量為止，選對手場上的卡回到手牌。翻開的牌以喜歡的順序放回牌組最下方。
②：我方墓地存在水屬性怪獸的場合，對手發動魔法・陷阱卡的效果時可以發動。該發動無效並破壞

仲有其他魔陷未post
都係炸卡/count怪效/特召墓地怪

實卡題外話 黑魔導+真紅眼果隻野係咪傻傻地
紫炎+水召+天罰+BF雷切?

可唔可以一卡同步到?

睇黎唔係，因為呢到有巴打抽到一蚊

效1有啲難明
最多到等同於那之中岩石族怪獸的數量為止

5張內有幾多岩石怪就彈幾多卡？

對面都幾冇遊戲體驗
#決鬥重溫 #DUEL LINKS

最簡單有張四星tuner翻到水石
特召四星水石抽卡 (其他石都得 但8星沒得count魔陷)
4+4=8星同步
都算一卡同步
其實睇落本家1turn召8星唔難

次元幽閉係咪勁過炸甲？
咁岩抽到

係
仲要非指定
配合場地可以彈5張
魔救 天空石城 場地魔法
①：我方場上的岩石族怪獸攻擊力・守備力上升500。
②：1回合1次我方主要階段時可以發動。從牌組選最多5張魔救，以喜歡的順序放到牌組最上方。

Source: 國立臺灣大學卡片遊戲研究社 NTUCGM

好勁
冇代價咁滯

又有新cards

咁睇應該出新三幻魔融合

Btw, 之前實卡化投票化石暫時排第一
希望化石可以實卡化
同埋機甲都出左3張新卡

仲出埋海盜deck

wtf 卡咗喺到

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

伊西絲呢招技真係完剋不知火

點解我兩隻卡片商人都冇奇蹟接觸嘅？

好似係非指定 +除外

係阿 我玩墮天都係帶依招 條友一除草 全部變曬做白骨 但係要小心龍之鏡

夢幻sr 有咩抵換

都係指定

炸甲算撚數啦

狡坑 吹起 聖杯 墮天使妹抽 分斷

畢業

打極都唔跌頭3張

我反而唔跌第4 5張

爭第3張一張就齊3 冇特登刷

到底個人要幾黑先可以墮天draw極都係獸

呢副野真係個個月都見到k社應該會再搞搞佢

隻驚仲有咁多人玩嫁咩 9個字都仲要話排隊

終於比k社制裁

儲左成萬石
抽電子龍大包定係不知火好?
定係再等下一包?

d石二月頭到期
但冇咩邊副想抽

今日冇解包?

最快next week

我抽完不知火, 而家又爆了

等下個細box 月底會出

月尾DSOD城之內/細包嘛 等下禮拜維護啦

神起手

終於到我拎90石

[IOS/AN] 遊戲王Duel Links (92) 五大訴求缺一不可

新post

感謝巴打開post

小意思 見就黎爆提前開post 下次留番1001俾大家開

我諗1001咗都唔係個個有心開

假面hero砌到相對最好打點切？使唔使落魔女

air man唔係冇用！
齊3證明有用！
齊3表示好開心！

咁快又轉口

好尷尬佢打我唔入我又打佢唔到
佢最尾可能以為我會draw爆

額外卡組可以落六飛咩？